連仔推出完全封鎖功能，呢到班五毛係唔係要失業？

五毛嘅輿論能力即刻低左

你睇唔到，其他無block既人照睇到
所以五毛會失業
goodest logic

唔會。因為會block佢地既人 就算日日睇到佢地d comment都唔會俾佢地洗腦。而立場唔夠堅定既傻仔們相信唔會block佢地

只係插盲自己雙眼, 佢地點末日?

唔洗再見肥屍

啱呀

其實咁樣先唔好
完全無晒討論空間
永遠睇自己中意睇既野

block 肥屍最實用

其實唔比blocked user睇到我嘅post同reply先有用

當你唔敢去理性討論

當你無法超越一個人

當你唔敢接受其他人唔同既意見

你就完全封鎖佢啦

我唔知連登有幾多人用

但呢個function 令到現實生活毒撚更加學會逃避

只想聽自己想聽既意見

更加自我中心

更加以為地球係圍住你條毒撚轉

歡迎block我

只係收你稅黎出糧
何樂而不為？

本身個人立場堅定 論據充份嘅話根本唔會俾人引導到
dewi overbet個班求其9up兩句on9嘢個啲就更加冇可能洗到人腦啦

不過有啲係明知佢地做煩膠煩得制先block嘅

互BLOCK 大家都睇唔到大家
=========打和=========

block五毛根本係斬腳趾避沙蟲

標籤功能先有效

太令人感動啦

dewi 我覺得似蝦腸

收到風出完全封鎖功能
中聯辦好撚驚
連登仔又贏一仗了

應該整個朋友功能，開post 前設定為限朋友觀看同討論，咁咪唔洗驚反對聲音囉

鍵盤捐血五毛 JR 已經唔見咗

樓主=世界

接近成個post都show blocked user

佢地又真係好撚驚咁喎